依家啲茶餐廳係咪出前一丁都唔識煮?

10間有7間都係掉舊一丁落滾水就上
結果一丁就成塊未熟
湯就熱到燙口又咸到仆街
仲衰過自己淥

細個好多茶餐廳仲用扁平碟上嗰陣好食好多

Agger

平碟上嘅多數大光麵嚟
一丁多數都碗上
咁多年嚟都係咁

無心左好多係真
有D仆街夠膽死用返蛋麵個湯比你,根本變左第二樣野
一係就多水過頭,個湯啖到仆街
加3,4蚊食屎,中過伏既唔會再去

不過最好食嘅茶記公仔麵
一定係用忌廉湯做湯底
個隻真係超好食
不過買少見少了

你講哩樣, 我諗就係我印象中嗰種

我個人覺得係某種福麵
唔係好識形容,同自己買既唔同,以前係冬菇亭成日食